［突發］朱西柏格跪低開返侵Facebook

It’s too late!
齊轉MeWe

證明左件事對朱西好大影響
大家做得無錯

繼續
搞死Facebook

豬閪馬鹿

Twitter 要人

Em 反侵，唔明點解咁多黃聽佢講轉signal，反而朱西本來撐侵，最尾先轉

好多機構話要抵制TRUMP既業務
等睇呢班比人拉隊走

facebook轉mewe
whatsapp轉signal
instagram 都唔擺齋用黎睇囡
豬西毛都拎唔到條
有冇人同我一樣

ig 轉 vero

Mewe page 懶人包
MeWe link整合(Update@2021/01/10)

【香港傳媒】
香港蘋果日報：
Apple Daily 北美版 (都係報香港新聞)：
Stand News 立場新聞：
啱CHANNEL：
謎米香港 ：
D100+：
PSHK：
Daily Record (Hong Kong)：
獨立媒體：
100毛：
winandMac Media：
冏報：
香城公民媒體：
陣地文化：
聚言時報：
社衡媒體：
拾玖傳媒 Nineteen Media：

【香港社群】
寰雨膠事錄：
百牆迷因：
幫港發聲：
HKteamforcleaning：
香港on9協會：
Knock-off Journal：
LIHKG：
香港高登HKGolden：
和你數：
專業清算 revengehi：
民間清算師：
日不落傳媒 Hong Kong Never Sets：
圖說天下 · Eagle News：
黃色經濟圈 v2：
香港財經時報：
Market Digest：

【公眾人物】
Leo Ball：
Bob 叔：
千頌C：
渾水財經：
張晨：
Martin Oei, 黃世澤：
藍橘子：
Din Dong：
小熊群膠會 stupidnfun：
Tony Electronic 東尼電機：
Terry的媒體懶人堂：
Gloria yip 葉蘊儀：

Mewe page 懶人包
MeWe link整合(Update@2021/01/10)

【九龍區】
深水埗街坊會：
長沙灣人︰
大角咀：
我長於大角咀：
( 唔得就試呢條 )
黃大仙：
土瓜灣：
藍田：
啟德新世代：
旺角街坊會：
金黃大仙圈（無人導航自由駕駛）： 11
九龍城：
官塘：
油塘：
荔枝角同路人：

【新界區】
新界東聯盟 NT East Avengers：
新界西聯盟NT West Avengers：
Tai Po 大埔：
林村自由講：
沙田：
馬鞍山：
大圍：
沙田之友：
( 唔得可以試呢條link )
顯徑友：
博康社區關注組：
沙田 第一城+石門：
粉嶺：
荃灣街坊會：
青衣之友：
MOS 馬鞍山：
將軍澳 | 鋒火台：
屯門同路人：
屯門公路車車車車車到你發癲：
屯元天：
元人：
元朗黑夜：
將軍澳 | 鋒火台：

【港島區】
筲箕灣：
柴灣香港人：
柴灣 & 小西灣：
南區之友：

【海外手足】
澳洲香港人：
加拿大香港人：
加拿大Montreal group：
溫哥華香港人：
Friend of Hong Kong Calgary:
美國香港人：
HongKongersinUSA：
紐約香港人：

你睇囡咪已經將你嘅behaviour俾左fb, fb仲可以track到你用咩apps，del埋啦

屌你老母豬西

Apple google 幾時Facebook 落架
煽動暴力

大量留言湧入Trump Account
未del 既去呼籲啲人快啲走

希望可以好連登咁成功。收早洩皮

要繼續

Sorry ！知錯能改善莫大二！願諒Facebook 鳥

朱閪唔撚係咁無吉屎呀嘛，真係無柒用

本來諗住到二月先一次 過del fuckbook 同 whatsapp ，畀多小小時間等 o 的 frd 知道 or 轉會，而家佢咁驚，似乎呢幾日得閒可以搞埋佢

記住，del fuckbook 同 whatsapp 隻 app前，先 del account 。搞死隻豬西，下一個就 google apple 真大佬

Mola mola
個個開始轉MeWe
食住花生睇fb沒落

食屎啦朱西

你用IG佢有廣告都已經夠

whatsapp又爆私隱問題啦！！ Google 搜尋結果顯示到whatsapp用戶重要資料！！

Fuckbook已經爆左好多次私隱問題，最誇張嘅一次係將大家嘅資料送中，仲唔快d del曬fuckbook app佢？
link：

扮藍剔侵

會唔會轉頭幫侵為CCP護旗

WFC
邊個敢用

好心的朱西認左共產黨員身份啦

個股價插到閪咁 唔嚇到朱西出黎跪就怪

朱閪唔似人，似alien

試人地底線試到過哂龍 連唔好意思都無聲
得罪人先黎後悔 你可以走啦

希望Facebook有朝一日可以打入中國市場

你唔睇女 啲女quit曬ig 先有效果架

其實ig仲難戒過fb

仆街就係仆街

朱閪

朱西党員圖呢？

朱閪下世小心啲

食屎啦suckerberg

Vero 好野嚟！

黃屍精神病

Ig咪又係木馬

ig難啲

佢估唔到仲要歐洲超大反應

柒

It’s too late

講到自己為正義而戰???
點解唔堅持
原來都係為左錢

傻西 你個招牌救唔返㗎啦

咁叫跪？

出嚟搵個榴槤跪吓先再講

連登又贏

我係侵真係直頭del ac算數

單單睇佢揾維尼幫佢個仔（定女？）改名，就知條友cheap精算爆啦！依家做咩都唔信佢㗎啦…

咁你咪繼續奶

好似原本只係話封一個禮拜
理論上佢由頭到尾都冇跪過

pin plz

跪低又點？我就係要刪除Facebook同Whatsapp

咁你咪同習主席講想係中國開Facebook同whatsapp生意囉

靠14億人就夠

原本係話封到拜登就職
但唔排除會無了期咁封

果班傻閪五毛仲話冇影響

負皮俾世柒

黃追求保障私人嘅通訊軟件
+Em叫人用signal
=黃聽em講轉用signal

利申：轉完先知em叫

果日股價即刻跌左～雖然又上返黎

齋擺唔刪無用
你wtps/ig del哂未？

用住i豬叫大家轉熄爐

有冇俾左膠屌

轉gab好過。

收撚皮啦豬閪

下個準備到Twitter google apple

可惜twitter未驚過

load左你地冇做錯到

signal背後係美國政府，但而家政府係拜登，咁咪直接送資料比拜登

ig 冇裝app?

收皮啦 肉酸狗 開返都唔用呀

推

It’s too late!

fuckbook

推

whatsapp又爆私隱問題啦！！ Google 搜尋結果顯示到whatsapp用戶重要資料！！

第一，signal既做法就係連背後既伺服器都唔keep資料，第二，你咁講有咩背後唔係美國政府，wechat?

DLLM 死臭西 做咩開番？問咗習帝未

條友5毛黎，唔洗理

其實轉signal唔係好關政治事只係關私隱事

唔通用signal 叫人轉signal?

一齊帶風

千祈唔好停呀
keep quit fakebook

MEWE

pin埋啦樓主

太遲啦
如果侵最尾有行動，果啲科技巨頭冇個走得甩
犯我者必死個道理，鬼佬未必明

好多friend 開咗MeWe 又勁用Fb 係咩玩法

唔係喎，話封到就職

agger

所以講就兇狠 連睇女都戒唔到

當佢跪過 繼續封殺佢仲好啦

暫時MeWe 唔夠人，冇咩野睇
一定要多人走先夠做

無計等人開發新ig

vero

死撚屎啦朱西柏格

好多野係盡做， 我覺得可以照睇， 但至少唔好post , like , share ， 佢哋都係睇data

諗起早洩跪人返高登

你用WhatsApp冇咁快比人查到，signal就直接送資料比拜登

不過你如果唔係極右，對你無咩影響

岩策略，fade out
呼籲埋身邊啲人

其實外國多唔多人轉mewe ?

推fb 太恐怖了

講真， 啲人留戀喺Fb IG 都係啲like , 大家唔比like 自然冇癮，而家我啲friend post MeWe 我係咪都like 吓先

各位左派同志，facebook終於露出真面目了，佢地係支持trump同首都叛亂ga，小心facebook！

係，我好俾心機搵左個page 幾個月上到過千
移去MeWe 歸零。好多大kol 死守ig, Facebook
所以真係要俾多啲支持

定班垃圾知道廢登已輸

signal點撚樣直接送資料比拜登，因為EM支持？你電腦同數學係咪攞U講野一D邏輯都無唔怪得D人直接block佐你

Deep State 唔會俾佢輸
上左台死左換賀錦麗

外國應該唔少，不過華語地區好似得香港

食屎啦facebook 朱西

想睇佢身敗名裂

fb 捐錢有record

無限期 原來得幾日

此地無銀

豬閪正仆街

有冇搞錯
識玩梗係幫雜大大開ac+終生vip

Keep going

終於兩日無睇fb

整咗新圖

啲商人慢慢睇見敗登啲on9新政策
應該開始後悔

好波

而家開返有條春用咩，都米已成炊

想洗底

垃圾朱西柏格
無能用

佢老婆

佢老婆唔洗問啦, 一早就知道係

1月7日到而家都冇更新,應禁咗言?

留到言喎
唔知發唔發到言

正解

咁咪兩邊不是人？

saved thx

em只係助攻
冇whatsapp個新agreement, 邊個叫都唔會多人轉

關呀，想整朱西

睇人仆街最開心

推

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

推爆

我繼續打卡玩story

我覺unblock 個acc但侵侵會login 唔到：「點解打極都錯passsword既？」

周六（16日）有消息傳出，Facebook與Instagram已經解封有關帳戶，引起外界關注。惟Facebook發言人隨即澄清，封殺仍然生效，特朗普依然無法發出貼文。

Source：東方（唔貼link)

讓左半步

朱閪伯格

行撚開啦 同封侵其實關係唔大
忍左呢條奶共撚好耐

繼續禁言

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

覆水難收
好撚憎呢條友

點都好，唔再用

bye fuckbook

傻閪 柒少陣啦

食屎啦

講事實

係唔知點解啲台仔都要一路屌Fuckbook
一路唔轉mewe含撚照用Fuckbook